macbook pro個蓋開過90度就黑屏

用用下無啦啦無屏
跟住發現慢慢開蓋90廢內都無咩事
一過左就黑屏
有無巴絲知道可以點處理？
無左applecare

黑mon呀腥港人

Errr...唔好開過90度？

我都試過 但嗰陣係apple整

屏蔽 屏障 屏風

就係唔比你睇嘛

用屏字就係咁架啦

跟香港用顯示器 Monitor

芒我都放過你

咁好笑

你用量角器度？

自己拆開換排線 或者拎出去比人整